我宣布所有抗議和理非遊行集會全部唔洗再搞

屯門居民住既地方比人玩毒氣實驗去抗議下又拉又打，居民告非法集結，唔好同我講鳩拉就好小事，你行行下街有煙鏟係隔離食煙你都屌撚柒佢喇，仲要比黑警笑你地企係到無撚用。

反正搞乜撚都送頭，有無人話比我聽仲企出黎做乜 ，態就一早表左，而家見就係返工返學做奴隸，集會打壓活動打壓乜撚都打壓。政府而家就係咩撚都打壓滅你地聲，仲係到幻想點撚樣清算黑警，佢地玩拉打拉撚到義士坐10碌都未清撚到呀

唔洗申不反就真